日光日白嚇撚死（圖慎入）

啱啱坐喺大館hea緊，向上望見到兩個人望返住我

啱坐呢度

屌佢老母啦，望咩呀仆街

⋯

邊到有人

Lm

閱

屌鳩佢哋
“Dafuq are yall looking at Nigger?”

屌笑撚左

嚇撚到鳩縮

黑人唔係人?

有聲

樓主係咪on9

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底